路飛咁廢，點做海賊王呀

你老味
打個千手克力架開4檔都柒下柒下
4王d手下都唔夠抽
又要修練到幾多年先得呀

今時今日
連boruto都好打過佢